天瑞票站多人到

目測要排兩個鐘

連登仔唔會認同公屋先多黃

私樓先多藍

好多私樓根本就淺藍來

公屋咪一樣大把癈老藍絲

轉去其他票站啦，唔好塞死一個

去天晴天悅啦

起碼啦

天晴排半個鍾

自己睇票站記錄啦又9up